點解新一年都咁多人去行山？

點解每年新一年都要行山嘅
代表啲咩？

咁凍游冬泳咩。。。上山仲可以燒野食玩野戰